！失物認領！ 唔見野入黎睇下！！

2020年9月16日 下午3點幾
喺40號巴士 執到個airpods盒
司機話處理唔到叫我攞去其他地方
趕住返工加上唔想攞去狗屋所以keep住左
有冇人/朋友跌左野㗎？ 留低contact啊！

推

多謝幫推

唔駛客氣

有心